{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68127&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주스노우밸리펜션"
    },
    "text": "徳裕山国立公園内に位置する茂朱リゾート入口のペンションは、各種付帯施設を備えており便利です。 冬はさまざまなスポーツを楽しむことができ、夏はラフティングや渓谷での時間を楽しむことができます。 徳裕山登山は自然の美しさを感じる良い機会になります。 周辺には徳裕山国立公園、茂朱ホタル市場、ヤマブドウワイン洞窟などの名所が位置しています。 客室では炊事施設を提供し、炊事道具と食器類も完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、スキー場やバーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー場のレンタル料は人数によって異なり、持ち込みは携帯用ガスバーナーや電気グリルではできず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室は最大人数を超えることはできず、ペットの出入りが許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金変更が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "茂朱リゾート入口のペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "茂朱リゾート入口のペンションは徳裕山国立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "冬にはどのようなスポーツを楽しむことができますか？",
            "answer": "冬にはさまざまなスポーツを楽しむことができます。具体的なスポーツはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏にはラフティングや渓谷での時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "徳裕山登山は何を感じる良い機会ですか？",
            "answer": "徳裕山登山は自然の美しさを感じる良い機会です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には徳裕山国立公園、茂朱ホタル市場、ヤマブドウワイン洞窟などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室では炊事施設を提供し、炊事道具と食器類も完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スキー場やバーベキュー施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のレンタル料はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場のレンタル料は人数によって異なります。当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えることはできず、ペットの出入りが許可されていない他、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンでも変更されることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金変更が可能です。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 551
    }
}